
<div class="head-delimiter"></div>

<div class="content indent">
    <!--content-->
    <div class="thumb-box9" style="margin-top:-30px;">
        <div class="container">
            <p class="title"><span>Объекты</span></p>
	    <p class="object-item-header">Красная площадь дом 5 - Комплекс зданий музеев московского Кремля</p>
	    <p class="object-item-descr">Государственный музей-заповедник «Московский Кремль» (Музеи Московского Кремля) сообщает, что согласно распоряжению Президента Российской Федерации В.В. Путина, подписанного 21 февраля 2015 года, музею передаётся здание Средних  торговых рядов (Красная площадь, дом 5). Здание будет передано в пользование музею после завершения строительно-монтажных работ и ввода его в эксплуатацию. Распоряжение Президента Российской Федерации.<br>
        В новом здании разместится постоянная экспозиция, также оно будет использоваться для проведения временных выставок, тематика которых сможет существенно расшириться благодаря новым площадям. Кроме того, музей планирует создать современную комфортную зону для посетителей и расположить в здании на Красной площади реставрационные мастерские и административные помещения.<br>
        «Мы очень благодарны Президенту Российской Федерации В.В. Путину за внимание, проявленное к Музеям Московского Кремля.  Работы по ремонту и подготовке здания Средних торговых рядов к передаче музею ведутся уже давно, но распоряжение Президента позволяет нам быть уверенными, что здание действительно перейдет в управление музея, и допускает, что мы сможем иметь больше влияния на процесс строительства. Я надеюсь, что сейчас начнётся очень важный этап, когда музей совместно с Управлением Делами Президента и подрядной организацией приступят к работам над созданием современного музейного пространства, отвечающего самым высоким мировым стандартам» – отметила генеральный директор Музеев Московского Кремля Е.Ю. Гагарина.</p>
        </div>
    </div>
<div class="thumb-box2">
        <div class="container">
            <p class="title wow fadeInUp"><span style="font-size:16pt;">Фотографии</span></p>
            <div class="row wow fadeInUp">
                <div class="col-lg-8 col-md-10 col-lg-offset-2 col-md-offset-1">
                    <div class="list_carousel1 responsive clearfix ">
                        <ul id="foo1">
                            <li>
                                <figure><img src="images/castiglion/objects/4/pic-1.jpg" alt=""></figure>
                            </li>
                            <li>
                                <figure><img src="images/castiglion/objects/4/pic-2.jpg" alt=""></figure>
                            </li>
                        </ul>
                    </div>
                    <div class="foo-btn clearfix">
                        <div class="pagination" id="foo2_pag"></div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<section class="content_map">
      <div class="google-map-api"> 
        <div id="map-canvas" class="gmap"></div> 
      </div> 
</section>